【突發】Incase 官網50% off

有無巴絲有興趣？去度CART 打 CYBER50 有五折

一齊攤分運費

有意請email 電腦去
13027044d@connect.polyu.hk

今晚00:00 前收錢/落單

先收一半錢（US標價*0.8/2)

交收比尾數 （剩番一半加運費）

我自己就實買，睇下有無人搭單

Email whatsapp電話號碼

未出2016 Pro 果堆

清舊貨麻 我買佢個backpack

做咩咁睇唔開自爆呀

poly student ID, 13027044d

我無乜所謂，方便聯絡only
又唔係做咩傷天害理既事怕咩

好

巴打 , 買邊個
我見好多out of stock

可唔可以聽日先入數比你 依家先見到呢個post

When have Mac book pro 2016?